[Season 3] The Flash (3)

1001左，唯有開新Post
所以到底阿Jay有冇比人救返出嚟

睇d leaked既相同片...
最後一集佢在場....除非係henry番生...咁jay應該出得番黎

應該未
希望今季仲有人記得佢

未來barry覺得自己犧牲左老豆
救個唔生性既閪仔
溝個好撚醜既閪婆
決定救過去既自己
殺左臭閪

最後一集先出嚟，BBQ咩？

Season4 仲有咩好拍
唔通真係講佢細佬咩

最後一集在場姐...可能尾2已經救番出黎呢...
不過都勉強左少少....
下集講barry 失憶同KF番黎講數....
22講barry搵captain cold....唔知點講佢仲在生..
之後已經23 lu....

Like i told you before
Im the future flash

巴打你算唔算劇透
不過Captain Cold可以再出場實在太好
漫畫Future Flash都有搵過佢

Season2 Patty 正過Iris好多

ermmmmm佢出曬最後幾集d description啦....
KF果度係下集預告睇到...captain cold一段時間前都已經講左佢會係最後番一番黎
希望唔好有人介意....

有野唔多明想問巴打們
過去 現在 未來係同時發生？
未來都會影響到現在？
而唔係一定現在影響來來？

你見過未來就會想改變現在
但其實你又係喺現在去改變未來
環環相扣

啱
Patty好撚正

咁都係因為見過未來 想改變現在先生成到savitar出黎
咁未見到未來之前點解savitar又會出現到？

不過我覺得Linda都正

我唔明你所講啲Savitar出現係點解

算啦都係 我覺得我自己好1999
一切都係speed force

即係第一個savitar 係點出現？
暫時理解係一個 paradox
未來flash(savitar)喺佢既2017年應該無savitar既事
咁又點知道依家個flash喺呢一刻見住savitar會講乜？

以lot果啲說法
未來barry返嚟現在同自己有咁多次接觸
咁應該有勁多time storm
詳情參閱lot最尾果集

補充
如果savitar只係知道未見過savitar既barry既野
咁都叫解釋到
但係知道見過savitar會講咩對白同行動
即係savitar未做savitar前都遇過一個savitar
咁果個savitar又係點嚟？
咁會無限loop

巴打你講到我講唔到既野

我覺得係因為有無限條世界線
而Future Flash一定唔會係第一條世界線，因為佢曾經經歷過BA vs Salvta

好啦，咁問題嚟啦。 咁到底第一隻Salvta係邊到嚟？
我個人嘅見解就係世界線可以由1去到無限，但世界線唔係一條直線，而係根據不同大小而作出分支嘅線(所以一條世界線可以有好多好多嘅分支)，而BA係FP事件返左去過去，喺過去嘅某一個點上作出左令一個分支，令到未來都改變左。(FP對每個人嘅影響)

而每條世界線大致上一樣(假設世界線唔相似，例如依條世界線根本唔存在Flash，未來BA來到都冇鳩用)，所以未來BA先會知未來會發生咩事，同埋可以經SF去另一條世界線特定嘅時間點搞鳩依個嘅BA(穿越時空唔係對同一條世界線嘅時間點進作出改變[因為咁樣的話根本無法無限Loop]，而係直接跳去下一條世界線嘅某個時間點。)先會有依家嘅故仔。

做個小總結，未來BA應該都有比Salvta搞過，姐係代表佢都曾經係好人BA，亦代表左依家係有個Loop嘅存在。所以而家嘅情況係：世界線2嘅BA去左世界線3搞鳩BA>世界線3嘅BA嬲豬去左搞世界線4嘅BA(如此類推) 正正係因為另一條世界線嘅BA係依家依條世界線上面作出同上一條世界線一模一樣嘅選擇，所以先會搞到世界線無限Loop。

既然Salvta嘅存在係因為BA故意作出同一樣嘅選擇，得使Salvta可以一直存在。 咁照道理第一隻Salvta應該唔會存在，Right？

但我個人嘅見解係，係世界線1之前，其實係有一條名為世界線0嘅存在。
0嘅存在就好似劇本咁，可以任意修改。不受其他世界線嘅限制，係獨立嘅個體。 但世界線1就規限於世界線0，所以喺世界線0內創造任意嘅故事，其他嘅世界線就一定要Follow。 正因為世界線0同其他世界線唔對等，所以Salvta絕對可以憑空出現，只要有一個背景故事，其他世界線都要跟住依個劇本行落去。
Sor of 1999 and FF

所以大家唔好諗savitar OG究竟係點黎
因為如果based on呢堆野 係唔會諗到

The Flash可以正式封為神作
因為編劇想透過Savitar
引導讀者思考有雞先定有蛋先嘅哲學問題
令到成套劇充滿意義

其實賢者之石同朗基奴斯之槍都係一樣可以alter Reality 既野.

Flash Point Reality (FP Reality) 都有自己既未來現在同過去
Pre FP Reality 即係Season 1-2 都有自己既未來現在同過去
Post FP Reality 即係Season 3 都有自己既未來現在同過去

我地個Barry 係唯一一個存在過3個reality既人, 有曬3個 Reality既記憶.

我地個Barry 有以下記憶:
Pre FP Reality 2014 -2016
+ Flash Point Reality 2016 EP1
+ Post FP Reality 2016-2017 EP20 為止

1. Savitor 好明顯係FP Reality 既未來Barry,
2. 佢唔識IRIS,
3. 但佢得到賢者之石變左Savitor. (當係FP Reality 個陣既2021)
4. 佢有我地個Barry 既Pre FP Reality 記憶 (Season 1-2), 或者簡單咁講, 因為佢本來就係FP reality 個一個點既未來, 所以同化左S1-S2既記憶, 但佢同時有自己本身FP Reality既過去記憶 (LOT有解釋).
5. 就係咁, 呢個對IRIS冇感情既Savitor 就知道左FP呢件事
6. 佢怕S1-S2既記憶慢慢覆蓋佢原先過去既記憶佢去左搵賢者之石固定自己個Reality等自己唔好做Time Remanant.
7. 之後佢跑左去FP reality 既過去Reset timeline, 然後號返2021
8. 點知佢因為reset左timeline佢就跌左落 Post FP Reality 既2021
9. 所以佢又同化左我地個Barry Post FP Reality 2016-2017 打savitor個記憶
10. 佢比2021 Post FP Reality個Barry 封左入SF
11. 入左SF就冇左TimeLine概念, 可以遊走宙宇初開到未來世界未日
12. 賢者之石係佢個Reality既基石, 如果舊石收埋左佢就會冇左, 但SF保護左佢就算舊石冇左都可以存在係SF入面
13. 個盒一打開舊石有返效佢就唔止可以留係SF仲可以出黎, 因為舊石2017比人打開所以佢係2017出左黎.
14. 佢知道自己需要殺IRIS (Point 9 講左)
15. Savitor 想Break 我地個Barry個heart先諗左去殺IRIS, 因為佢想消滅Post FP Reality既Barry.
16. Post FP Reality既Barry冇左咁FP Reality就係唯一一個Reeality.
17. 可以唔洗再用賢者之石支撐FP Reality
18. 舊石起初冇比盒封住所以佢可以去選擇去遠古時代旅行, 就係咁做左所謂第一個Speedster既個傳說.

個故事就係咁 (好似係)

大家估一大輪原來係 Cisco 用咗 HR 果個變樣器

有冇可能s2打zoom個陣
Barry個time remanant其實冇死
係去左speed force受盡折磨
因為time remanant本身係speed force到就係犯法
個個time remanant既barry想報復真barry
而又得到左賢石既力量 所以黑化變左savitor?

其實都幾mind-fucked
Savitor明明知道Caitlyn見到Barry Barry會講乜對白
咁即係佢一早知佢叫Caitlyn 第一次去殺條女既時候
Caitlyn 一定殺唔到 但係佢又怪佢殺唔到
咁即係點呀？ 即係佢一早知就算講埋比你知條女係邊你都殺唔到 因為呢個係history 咁點解佢又要叫佢去學校殺佢呢

Sf係一個冇時間觀念既地方..已經mindfuck左
Savitor被困住係sf幾次..咁sf入面咪有幾個佢既出現？

賢者之石邊有講可以改變現實

呢個theory 根本全部都係bug

1.FP Barry 唔係flash
2.粒石同化係會連性格都同化埋

睇左ep23 leaked footage 老母SF

不要再說了
好mind fuck呀師傅

因為要講番D對白

Savitar明知個tracy會整武器對付自己都唔親自郁手殺, 係自大得制定佢良心想team flash搵到tracy再打嬴自己

我覺得係因為粒石先會知道主巴仔去左未來 然後先知自己點會比人困左係sf 因為粒石作用係幫人回復番係flashpoint 嘅能力同埋記憶 正如第一季開頭個個殺左wally嘅角色一樣 而沙佛他應該就係flashpiont 嘅巴仔
利串 鳩估

barry travel 去未來係改變左歷史, SAVITOR個時先知有tracy呢個人

佢問點解savitar 知道之後唔親手殺Tracy ，
好簡單，佢目的係一步一步咁逼緊Barry承認自己有問題 ，而用killer frost 逼佢效果最好。
如果要殺人，savitar一早自己出手殺barry就得。
今集講明係想取代Barry

好撚亂

催眠左超女同flash果條友係乜水黎？
上帝？

另一個維度既外星生命體 好似係

有人話愛神
教識佢地咩叫愛

music meister

純粹當musical外傳睇

我當佢係觀眾既化生

其實沙仔會唔會係flash point未來既巴仔？
好似得flash point先至可以解釋到點突破個loop

我有咁講過但好似無咩人理

但flashpoint理論上嚟講應該唔存在？
喺flashpoint 叫rf殺老母果個barry係依家果個barry
殺完果一刻已經唔存在flashpoint既時間線同一切既野
而係開另一條時間線（s3e2）
就好似s1咁
eddie自殺後二百方消失
但係未返到過去殺ba老母既二百方過左去s2e11
“Eobard is from a point in the future before he went back in time to kill Barry's mother and was thus protected from being erased with Eddie's sacrifice; in essence a timeline remnant protected by the Speed Force.”
同樣道理
沙仔會唔會就係flashpoint未叫二百方殺老母既巴仔嚟
佢走左入speed force（未諗到點解）
然後釋放返出嚟
可能發現乜野都同佢個本來世界唔同（無左老母老豆）
所以想搞死依家個barry

其實我同你所講嘅都係差唔多 沙佛他就係flashpiont 入面個個巴仔 話就話係主巴仔番過去阻止rf殺老母 但個陣時理應會有另一個巴仔係到 而唔會得主巴仔一個 救老母之後產生嘅第二條時間線 一開始已經係講主巴仔大個左 咁細個嘅時候嘅野係邊個經歷呢？至於主巴仔嘅記憶慢慢開始消失慢慢唔記得自己係flash 其實會唔會係因為同FT巴仔嘅記憶交換甚至重疊 所以二百方先會話主巴仔如果想變番之前咁就一定要求RF殺番老母 到佢地再番去探伯母嘅時候 無錯係將FT條時間線改變，變番現有嘅TIMELINE
但FT確實存在過有好多野都發生左 正如巴仔識番臭西依D咁 再假設當FT巴仔番番去FT嘅世界發現所有野唔同哂 老母死，老豆又死 所有野比主巴仔改變哂嘅時候 而佢無意中搵到粒石 番番去古代封神 再有番主巴仔嘅記憶知道係主巴仔做所以先開始復仇計劃

我諗緊巴仔點樣同team flash講沙仔的真正身分？
又係barry allen,成件事好痴線

hi guys, I'm Savitar

如果係flashpoint barry, 同一個世界既barry唔係會重疊番? 就好似Barry去到flashpoint會同化左flashpoint原本個barry

會唔會好似Zoom咁講 一定要用Time Remnant既方式先可以同同一個earth既自己共存

近日播出的《閃電俠》第三季第二十集，大反派「薩維塔」(Savitar) 秘密身分終於曝光，他正是來自於未來的巴里.艾倫 (Barry Allen) ！
不久前，本劇執行製作人安德魯.克里斯柏格 (Andrew Kriesberg) 在美國雜誌

《娛樂週刊》(Entertainment Weekly) 訪談里透露，之前《明日傳奇》第二季里那條2056年巴里.艾倫發給里普.亨特 (Rip Hunter) 一行人的訊息和薩維塔的真實身分有關聯。
「有位角色會提起這件事，突然間那條訊息說得通了。」

Flashpoint Barry
大家一齊等睇RF時代最原始果個Barry
越爆我對自己個theory 越來越有信心

咩角色講

我覺得係Cisco

話說reverse flash隻ring仲要研究幾多個season

劇集：科技太複雜，研究失敗，放棄

現實：特效太複雜，演員唔拍，放棄

有幾複雜呀S1咪做過一次

一兩幕

個女科學家點解會觀察到savitor, 唔通都係speedster

佢係觀察巴仔 wally依d

睇到最尾個SHOT好開心 ，雖然係假希望

佢話有觀察到savitor

件甲？

似乎會同snart合作爆入ARGUS

savitar走出speedforce之前應該得speedster睇到佢,走咗出黎就應該個個都睇到

哇條片剪到好撚好睇 又ARGUS又Snart
有無有睇LOT S2既巴打話我知點解snart會復活 無睇s2

姐係沙佛他係依家嘅未來巴仔？

本身RF係搵入legends之前個snart,季尾legends就放翻佢去相同既時間,可能係barry fk up過條timeline影響咗

savitor黎救KF果陣停左一陣條女望有留意佢套甲掛....

外星人果陣barry依家影響左啦....如果snart仲在生佢應該知...我都想睇佢點解

呢段係上面巴打貼過果條trailer既youtube版....

呢段有part訪問Danielle Panabaker
佢有少少劇透下一集....
佢地個plan居然work....真係savitor都失埋憶.....
之前一路覺得套甲除同著好慢....原來可以咁快速著....
但係個特技好怪....同埋一著完就消失左....
最好奇係1:05 savitor見到咩咁震驚
呢個future flash只係為左要令自己誕生而要殺iris令以前既自己黑化...有D失望..
我覺得最尾iris死果幕應該係savitor回想

著甲個段好型
如果爛面barry既目的係咁, 咁第一個savitar又係點誕生
而家好似變左個loop咁

段片剪得好正 希望最尾幾集好好睇睇

垃圾Ezra Fans - BABYGROOT 巴打:
"大家一齊等睇RF時代最原始果個Barry
越爆我對自己個theory 越來越有信心"

up 一堆垃圾無人理既廢話
而家有無信心呀柒頭皮

【《閃電俠》第三季第二十三集「終點線」(Finish Line)】
•在失去了一切以後，「閃電俠」巴里.艾倫 (Barry Allen/The Flash) 決定一勞永逸地擊敗薩維塔。

快d 死

Ep.22

With only 24 hours left until Savitar murders Iris, Barry struggles to save the woman he loves and makes the choice to use any means necessary to do so. Realizing he has one option left to save her, The Flash turns to Captain Cold for help.

睇到呢度先諗起
season3 長時間都處於低智力狀態

s1 有rf, stein
s2 有wells, jessie, zoloman
s3 wells 出左好少, 後期先有馬份加入, 但好似無乜出計仔, 好多時都係HR 鳩up 跟住就Cisco 去做

其實馬份入team既作用係咩

代替黑化左既Caitlin ?

正呀

最後一定係回到過去fuck up timeline

S2有e2 wells真係差好遠
Btw究竟個snart邊到黎

Abbey Tee

Maybe after years of living with Iris, Future Barry finally realize how annoying she is, after she drives him crazy, He goes back in time and kill her to save present Barry the torture of having to live with her... And that's how he became Savitar.

最好係咁

成為下一個snow 受害者

成條teamline 任佢舞
要搵個snart 返黎應該唔難既

最多就係去lot season 最後果度搵
又可以救佢離開(唔會炸死),
又可以留返黎做season4 既智慧型隊友
反正已經比LOT 改變做好人

追到第9集
btw supergirl亂入好靚女

追埋囉
當係果d 時裝劇咁睇其實ok 架

捱過左s1，s2睇左幾集終於頂唔順

snart係lot送返去2017？

snart爆炸個到應該去唔到?

snart係lot被送返去過去
應該係legion of doom pick up佢個日 但legion of doom唔會出現 因為已經比lot送走左

追完the flash的話
應該追超女 綠箭 定咩好
有無其他建議

Gotham

送返去2014年
Flash第一季開始前

好撚合理

回來了

lot

死得咁突然

無死了

Gotham >flash>arrow >lot>sg

Gotham今集

你咁排就唔係幾公平....要睇你講邊季...

計最好果集係Gotham
計最差果集都係SG最差

flash arrow lot sg
都試過好好好好好差

但今季arrow>lot>flash啦

SG今季都唔知做乜鳩

SG長期唔知做乜鳩
唔係melissa bb一早棄左

真係future flash 整果D幫手打savitor既remenant無死果個yeah估中

Sg睇頭尾咪算囉

其實你真係好撚煩，成日係度loop ezra點垃圾，ezra fans就係垃圾加幫佢含撚加係dc狗
利申對邊個做flash無意見，淨係覺得你好撚煩

唔係打zoom果個咩

正啊

做咩姐佢
Fan theory錯好出奇？
幾失望，睇佢點解

佢初初講番zoom我都以為佢係講緊自己...
之後佢自己解釋佢係打savitor無死果個....正如zoom講time rememant你用完一定要殺如果唔係就有幾個自己....佢話joe果D係佢無事就捉住佢因為佢唔係真果個

今集真係有D無謂...得頭5分鐘同後面少少KF好睇.....
屌個預告見flash去搵captain cold背景有架wave rider....
即係佢真係只係係佢未死之前搵黎幫幫手....唔係真係寫到佢唔洗死....

即係打savitor時又用了remenant果招但個remenant就變埋savitor 下載了未有時間睇

係呀...之前future flash話佢打savitor果陣試埋用time rememant黎幫手....
但都差唔多俾佢殺曬...佢特登殺淨果個之後就做左savitor

今集cisco解釋左
Savitor既出現係因為barry整左time remnant無殺死佢 慢慢黑化左變成Savitor

第一次Savitor出現係打zoom個陣個time remnant, 佢阻止舊野爆炸但係無死到 只係入左sf, Flashpoint之後改變左,唔知咩事放番出黎之後 係未來比 future barry 困左入sf prison

第二次既出現係因為future barry 打Savitor (1) 整左好多time remnant, 而Savitor (1) 專登無殺哂time remnant, 最後成為左而家既Savitor (2)

而第二次無死既TR 最後黑化變左而家既 Savitor(2)
再Time travel番去, 佢要做既就係確保 佢要係未來存在, 所以殺iris令自己黑化, 做左個loop出黎
同埋佢今集講,只要time travel愈多, 你受rule既影響就愈少
我諗佢想講呢個loop就係想講break the rule of time -> loop

邊度有得睇?

佢有提第一個Savitar係打Zoom個陣既Time Remnant咩
Playback個段好似純粹講個例子

應該唔係example,
佢講話本來佢因為阻止爆炸而消失左
就係因為barry time travel creates Flashpoint 令到佢無消失到

係囉....我理解佢講番zoom係解釋番咩係time rememant....
佢自己係barry整黎打savitor既rememant
同埋我有D質疑future barry佢地除左捉住果個無死time rememant之外仲做左咩...
佢地應該唔會殺得落手又唔似會一路果住佢....佢爛面會唔會係因為好似zoom咁俾time wraith捉走....
「time travel愈多, 你受rule既影響就愈少」...我覺得佢凶barry....
因為之後佢記憶都即刻因為過去既自己無左記憶而受影響

佢鬧佢time travel唔係令S2 remenant無消失...而係導致savitor (S3 remenant)個loop既出現

跟番對白
S: (scar) created when you run back in time to meet yourself to defeat zoom, (me) died and continue your happy little life
S: it would have to stay that way *
S: but that you decided to play god, you created flashpoint and change everything

如果S2 TR 消失左, 咁點解釋佢有而家既記憶
佢而家既記憶係出現過, 只係未來TR 拎左舊石, 有番舊Savitor既記憶

你唔可以獨立淨係睇呢幾句...佢都講完之後咪開始講future barry create time rememant既野...change everything 就係講緊由打完zoom happy ever after既時間線俾佢改做flashpoint後有savitor個loop既時間線....
佢自己引述自己既誕生都係話自己係barry打savitor果陣整既time rememant
就算我當你諗既野啱....S2個rememant自己走番出黎幫S3 barry打savitor?
future barry 整time rememant....除非佢特登跑番去S2尾拉走果個未死既rememant去幫自己...

我唔係盲目否認你既諗法...但我真係follow唔到你呢度講咩
我一直係話savitor係S3 rememant....咁佢係依家既barry之後既時間先整...咁有依家同flashpoint前既記憶好合理....反而你話係S2 rememant最唔合理係佢點會有flashpoint同S3記憶

咁future barry之前打個Savitor,佢既由來 點解釋...

佢地係star lab果陣討論....joe都有問你呢個問題....
佢地(cisco)既答法咪話...呢個依家已經係個loop...無起點無終點...
全部savitor都係S3 rememant無死->savitor->番去殺淨一個rememant->變savitor
由佢改番flashpoint之後...savitor (S3 remenant)呢個loop/設定就poop一聲咁出現

Bart Allen

咁講既話 無Flashpoint都可以有savitor

可以但係佢無呢個設定....佢依家係設定到savitor係flashpoint後呢個S3 timeline先有....我諗flashpoint前應該無savitor所以原本未來果個barry唔洗經歷savitor/iris 死/變長頭髮

等睇S4/titan套劇有bart

有冇人可以share比我睇
返緊工bt唔到

有冇巴打可以講多次rememant 概念 ...淨係記得係rf無限殺自己

去第2個時間帶自己過黎幫手
最簡單既解法

點解會有紅色電既 明顯唔係barry隻色黎

可以理解做savitar係因為flashpoint之後先存在係timeline
不過flash既timeline又好難線性咁睇
之前劇入面唔知邊個提過時間就好似一個接一個既浪咁

future barry仲係橙電 著左甲變藍電
套甲=增幅器?

簡單啲黎講以後the Flash啲time travel唔撚駛合理，因為已經俾佢玩撚爛左，啲rules已經唔緊要

由第2季已經開始睇唔明 特別係老母死個晚到底有幾多個FLASH已經唔想諗

佢話咩就話咩啦

屌你變barry做傻仔去對付savitor 笑出聲

有熟肉未...

點解barry無記憶又會令到wally無speed

睇到啦 無事啦

Cause and effect

其實個編劇真係好戇鳩.一開始savitor 速度快barry起碼2倍.一出返speedforce即刻弱化到同barry同速 咪撚玩啦
成套bug

無記錯既話一開始出個陣, 佢係SF入面, 佢係直頭瞬移, 好似佢唔係快過BARRY

Caitlin

仲未有熟肉

佢係移動架.你究竟有無睇佢同barry既慢動作個段
Barry跑個時 係savitor 角度係慢動作

睇完都唔撚明 由佢了

如果上季Zoom無吉死自己個rememant, 果隻可能仲勁過Savitar

其實當初savitar仲俾人trap住個陣, 佢係點樣出現係speedster面前
我已經唔記得季初發生過咩事

粒無質量的魔法石

七點前有熟肉就好啦

佢之前第一次出場果陣喺barry完全唔夠跑，不過我覺得savitor依家喺留力囉，佢又唔想殺barry，一定要等到果陣殺iris黑化自己

平時用開 ik88tv 睇 flash
有無巴絲有link 可以就到 21集?

未update

21集咁慢既...

係囉失望講到佢未來咁快要用套甲瀉走D能量...屌原來仲係橙電

你係咪講一開始??.. 我放到0.25速睇....心口係白色底兩間電...
應該係barry黎....一係可能係講番未來果個remnant d野...
一係可能同下集barry去拎果個外星人電源有關...
一係CG未整好

究竟TR係點整出黎？
去1秒前既過去捉自己定係1秒後既未來捉自己？

出左黎一樣好快，一定匆過zoom

兩個都可以...zoom自己係話佢去搵過去既自己....
但係RF個例字佢係未來.....

有無睇LOT

RF整左一堆

今日update慢左咁撚多 難得得閒

up埋堆狗屎垃圾theory
得自己一個係咁吹奏

柒夠未呀babygroot

"愈爆我對自己theory 愈有信心"

"Fan Theory 錯好出奇"

出左中字啦

更正:我down開條link唔work

編劇表示以後點作都得

出左中字

係邊睇?

vmus

幾時savitar唔夠barry跑?
因為savitar出左副甲唔可以出全力 因為佢太快 無套甲佢出全力佢會收皮
上集條tracy有講佢幅甲既用途
著左副甲爆炸完barry清醒個時savitar已經跑走左九條街
所以我睇唔出邊度savitar唔夠barry跑

但都無一開始barry淨係見到佢車尾燈果陣咁勁

好在意savitor講既第2樣要做既野係咩....
係仲有其他事發生令佢黑化定係佢仲有其他目的....
barry話"As we are talking now we are changing the future"
但係savitor反問番"Are we?"
咁係咪即係呢段係一直都有發生過??
future barry係整呢個remnant(savitor)之前都有經歷過呢段過去?????
我一直以為依家我地個barry知道左savitor真身/係未來番黎之後已經唔同左未來

睇完覺得Savitar話穿越得越多，rule就越唔能夠限制Barry係純粹兇Barry
Barry話要自殺嗰下佢定咗下，自殺應該真係其中一個解決方法黎

所以呢段talking係上一次loop都有發生過

應該係因為記憶同步咗，所以無論宜家Barry做咩都會變成Savitor嘅記憶

我自己打完都有D唔合理...因為咁即係future barry講大話...
但savitor講果陣個樣好奸.....

Bug到

可能依家依個timeline已經輪迴左好多次 每當諗到每一次輪迴 iris都要死一次 我就好開心

劇名改做 The Bug
I am a bugest man alive. I am the bug

根本就係鳩寫，仲要討論得咁認真

其實第一/二季都叫無咁bug. 第3

咪係
根本有time travel就有bug
呢樣嘢由第一季開始就冇變過

zoom 用time remnant果度已經開始bug啦....

講開bug....我突然間諗....佢無左記憶...但係記得有D罪犯係會捉人去偷腎

你咁講 佢直頭唔應該識語言

幾時先唔洗再見到黑妹咁重口味

編劇：

同埋依家個barry無左記憶成個低能仔咁.....
savitor唔係都應該差唔多....一醒番發覺自己係D野入面...
我仲諗住KF搵佢果陣佢會係入面叫救命唔識出番黎....
佢應該都無左速度/暫時唔記得左點用都仲用到套甲行咁快

自殺完等Black Flash追殺Savitor
諗起就正

當初第一季已經好多巴打在高登講過
玩time travel 一定仆街爛尾

第一季完得非常好
第2季出RF 果度都make sense

但之後已經亂鳩咁黎
再加埋LOT 瘋狂travel

下季唔玩speedster,
希望真係唔好再無限time jump

好地地S1 RF 玩speed mirage 幾正

不過已經無人再玩呢招

barry打linda果次之後就好似無....

成套野玩timetravel玩到過曬火

由Time Remnant開始出事

savitor話 FF create 左 TR 去阻止自己 呢part係咪今集先帶出黎，早兩集講barry travel 去未來好似唔覺有提過

明明future flash直copy 漫畫已經好完美

Future barry有講 罰你重睇

編劇駕馭唔到.如果FF同savitor 分2季出 仲好

唔好意思，有冇人可以解釋下'時間殘影'個概念？
太耐唔記得左

真係唔值得打咁大篇野討論，睇完就算，本身都無D咩嚴謹設定

我都想問

無計
一玩time travel d線實亂到仆街
漫畫本身都已經係咁,d bug多撚到
仲要做落真人版度,唔玩爛先奇

睇lot果時講係
依家發生既野要用時間黎固定,呢一刻發生既事,未完全固定成為歷史之前就係time remnant

本身好期待佢講blue flash條線....blue flash本身咁正義咁慘....
TV改到咁.....

漫畫依家仲講緊flashpoint點解仲存在...不過唔關time事

唔知你講
1) RF season1 果隻Speed mirage

or

2) Zoom 果隻Time remnant
(RF o係LOT 最後一集都有用到呢招)

or

3) Eddie 死左之後, 仲在生果個RF

(1) RF Speed Mirage:
瘋狂快速o係2個地方走黎走去
快到一個點
會出現時間殘影
你可以想像下直升機咁
個frequency 去到某一個位
你會好似見到直升機個掌好似慢慢轉咁
(即係因為frequency 而令人眼睇出現錯覺)

(2a) Zoom Time Remnant:
16:00:00.00跑去未來(or 過去) 0.01秒捉一自己返黎
咁16:00:00.00 就變左同時有2個自己

(2b) RF版 Time Remnant:
去唔同時間捉百幾個自己去某一個特定時間

(3) Eddie 死, suppose RF 唔會出世
咁RF 無啦啦又出現, 即係有"bug"
所以Black Flash (Zoom+Time Wrath 合體)會去捉佢, 將佢"移除"

當我白痴
樓上2a個方法，咁係0.1秒之後本身個flash都會俾人捉左返去之前，咁點同時存在兩個flash?

真心失望

你將一秒後既自己帶返黎現在個一刻，timeline already changed.

明明兩季都講Time Remnant係搵過去嘅自己去現在幫手,點解仲有人話係去未來搵?

呢樣真，係今季先第一次跑去未來

其實一路我都覺得搵未來既自己先合理....
自己心諗1分鐘後跑番黎現在....之後見到1分鐘後既自己跑到番黎過去啦...
就決定1分鐘後唔跑番過去...咁就影響左果個自己有係1分鐘後跑番黎既時間線...
咁剛剛跑到番黎果個就變左time remnant啦....呢個一直係我自己咁理解就算
咁先解釋到S2尾點解突然就多左個barry....
但偏偏佢係要話time remnant係過去既自己...

3好似唔係咁
RF未消失係因為eddie嘅死係需要一定時間
先追到RF再令佢消失
而追佢嘅就係black flash
所以RF要不斷time travel去避black flash

3.好似係eddie死果陣 某穿越緊既RF係speedforce入面 而避左自己因為eddie死而會消失，因為speedforce入面時間會靜止 所以暫時冇影響已仲存在，但出翻speedforce之後就開始比black flash捉(lot) 因為timeline冇eddie=冇左佢 而令到佢做左bug

correct
eddie 自殺果陣,
RF 係protected bt Speedforce
所以未來佢仍然會出現
過去發生左既野仍然會發生 (suppose)
但除左呢d "已經發生左既事"
佢係唔應該會再o係其他地方出現

所以當flashpoint 出現
RF 開始左一段新既旅程
BF 就會去捉佢

speed mirage咪又係bug,根本完全解釋唔到rf點樣自己打自己

其實未來(or 過去) 都不重要
time remnant 既出現係因為佢唔屬於呢個"timeline"

最簡單就係站在劇集BA 角度
佢做乜decision, 都係屬於"Prime Timeline"

22:00 考慮同iris 扑野
22:01 扑完 (15下完事)
22:02 想3P 黎多次 --> 返去22:00捉一個BA(2)
22:03 會有2個BA (Prime + 捉黎果個)

呢個22:00 BA, 本身上lihkg 睇完巴打意見,
都考慮緊屌唔屌iris

BA(Prime): 唉, 照屌
BA(2): 受巴打影響, 屌唔落

所以Prime BA 係有屌iris (Prime timeline)
而BA(2) 係無屌到 (lihkg timeline)

22:03, Prime BA 想3P,
所以就去捉左一個BA(2) 黎
因為BA(2) 其實唔屬於呢個timeline
所以佢係time remnant

其實睇番savitor都幾慘 出左黎都無死到 但永遠都俾人當複製品 無人理 所有以前過生活 朋友 一下子無哂

其實time remnant 可唔可以番番去自己過黎之前個個timeline到？

做戲

連zoom 都肯為自己死

barry 呢d 大愛撚竟然唔肯
真係任得個編劇講

time remnant of a time remnant

最折衷既方法係咪番2024年做低個time remnant

Problem solved

savitar會保住佢

其實最簡單方法係唔整time remnant
還掂都無用

其他根本barry做唔到野
一想做個時savitar都會知都可以one step ahead
無論佢殺埋個tr定叫future flash唔整tr都做唔到

Spoiler Alert！！

即係點

姐係點 著番自己開頭比人捉過黎做tr個件衫咋？

Taserface

屌

清BA記憶
搵Jay Garrick/ Wally(2個都suppose 係快過BA)去整個Iris Time Remnant 出黎比savitor 殺

是咪完美解決問題

清barry記憶 wally無左speed
Jay仲係speed force到
都係解決唔到問題

Iris 死有問題咩？

就算可行
個條timeline既barry邊肯

唔係speeder先整到tr咩？

無fs保護 解決唔到

想睇多次iris 死姐
真係咁難咩

1. Savitar 件甲邊個整?
2. 粒Stone 可能係Tracy d Device
3. SpeedForce 係咪突登hold 住Black Flash?

係咪回憶呀

屌咩 一句解唔開既loop就當解釋完
心諗鬼唔知係loop...

因為編劇都解唔通

人人美劇仲未有 大家喺邊睇？

屌，今集好似冇講過野咁

今季既節奏真係好差

其實barry每秒都影響緊savitor既記憶
今集一失憶savitor都失憶
咁樣只要今集Barry失憶然後搵到同樣失憶既savitor
殺左savitor咪搞掂
或者令barry暫時無sf
一樣可以令savitor無sf再殺佢

終於有時間睇lfash
wa 屌
目前睇左頭幾分鐘 好好睇 難得

仆街啦
即係根本解釋唔到第1個savitor點黎
講話no beginning no end

DLLM加段洗錯腦比臭西表現

用雞同雞旦黎講，玩撚哂啦

你咁諗囉....flashpoint後呢個根本係一個有bug同唔正常既時間線....
結局就出現左savitor/s3 remnant loop呢個bug.....

屌佢老母
未講係無得解釋前
大家死諗爛諗 究竟Savitor OG係邊到黎
一句話無得解

我理解係flashpoint後係令到成個loop出現
用線性timeline黎理解flash d劇情係會逼成自己

barry會唔會著rf 件衫去挑沙仔機
預告有一幕barry望住rf件衫同埋有紅色閃電

試下用0.25速睇....紅色閃電都仲係佢紅色衫黎.....

臭雞緊係唔想巴仔有返記憶啦，有返你會俾人桶嘛！

臭西真係

已經唔想再睇佢

得番兩集.. 點解barry會變奸，應該要講多d而唔係淨係搵佢講出黎就算
上季zoom又係咁，明明電視劇有成22集都唔用多d篇幅講下奸角

Close loop真係講唔通

硬係覺得第一個savitor 唔是Barry
Cisco只係靠估

呢個講唔講得通

利申:圖片嚟自fb嘅 美劇癮

話說突然諗翻起
雖然今集係幾悶 但事後再細心咀嚼吓其實會覺得幾心up
中段講巴仔冇咗記憶 但佢好開心 唔係話佢因爲呢件事好開心 係佢個成個人開朗咗咁 諗翻起平時巴仔真係背負住好多嘢
雖然臭西都係好似好煩膠咁但嗰個巴仔睇落真係開心好多
有啲似之前睇第8集聯動集oliver嘅感受

唔記得哂以前既悲劇，緊係開心好多啦

得罪講句
RF 由殺BA 老母果一刻
都已經係一個"reverse flash point" timeline

心up
He could have a better life

唔好預到臭西已經好好

用time remnant 真係唔係咁好
其實我覺得佢地用fp 記憶barry做Savitor 仲好啦
佢地可以寫話未來barry some how 搵到舊石
掂到之後有返原本fp未來既記憶，之後分裂左兩個人格出黎。最終fp Barry 人格贏左，爛面代表一邊人格消失左。 好似rival咁 即使佢拎返speed 佢都仲有係原timeline 既記憶，所以Savitor 都有依家Barry 做過乜野既記憶。而且佢可以殺iris唔手軟係因為係fp佢有父母 根本冇識到iris 對佢冇感情。加上原本fp Barry 生活得好好地 仲要父母冇死 先怪原timeline Barry took everything from him

追完第第三季了
以為會打大佬
點知無

巴打你咩timeline番黎架???

原來係我個app 唔齊集數
你地用咩app 睇

barry stop messing the timeline!!!!

第3季未完wo 巴打

I am the future 連登仔

笑撚到曲
話無大佬打個到好真心

咁算唔算認同臭西

Barry應該係咁

就算係savitor 失左憶後都應該係善良既barry 點解一黎就叉人頸

本能掛

話說哆啦A夢坐時光機帶來了兩小時後的自己⋯⋯

唔知係咪old news

入面話啲閃電色其實關件衫事

如果最後係bf嚟捉沙仔就好睇囉，不過應該唔會

無論編劇or張圖既理論都唔make sense
第一次係2020年現身既savitor來源無跡可尋
因為係過去構造未來既事
第一次現身既2020年savitor都冇過去既事令佢誕生，個tr係未來（2020年打完savitor）先被人排所以唔成立個tr返返去2020年打barry

有無睇過predestination 呢套戲？

下集有captain cold

無，不過好似幾正

個原理都係差唔多 都係不停地loop
男主角同過去既自己扑野 生左自己岀黎
即係其實savitar本身就係個時間偏差 無第一個savitar 就好似predestination 套戲咁 唔知道個男主角究竟係點黎
利申: 9 up

電顏色應該係depend on speedster同speed force嘅連繫
漫畫Wally係藍電因為佢同speed force有超強連繫
仲會因為咁, wally跑太快會跌入speed force, 成為speed force嘅一部分

(好似係)

今集其實好撚無謂

臭西

完全唔關事

唔同人畫啲電唔同色
color grading係Brett Booth自己吹出黎，仲要講野自相矛盾

枝炮俾人破解到

Finally

Iris
We have completed the loop

iris 臭西終於可以死
成季最開心今集多謝savitor救左barry

savitor把聲聽得唔清楚....佢話舊石點樣幫到佢唔受枝炮影響???
舊石幫佢吸左D speedforce?
雖然我都想臭西死....但其實帶佢入argus個基地咪安全囉....
barry同savitor都無曬power....

我都覺.....lyla係度測試barry既道德水平....
帶左cold番黎又無做到D咩可以令佢唔死...屌之後佢唔係都淨係咁間唔中出一陣下化 king shark果度有一段cold係咁講野都唔俾鏡頭佢淨係影住barry做乜

其實仲係諗唔明
明明都係Barry ，理應一樣咁愛iris
點解可以咁狠心殺得落手？
雖然想佢死好耐

我開始buy果個講法....呢集俾佢插果個iris係HR用佢個科技扮......
一來佢又咁內疚....之後仲望住savitor隻爪....
不過係唔知佢幾時換....最大可能就係barry亂咁射savitor果段....不過都好夾硬黎

Bring back patty

唔係出到第二十一集咩？
點解你地可以追得甘快

HR was disguised as Iris for the following reasons:

1) Barry told Joe to take Iris to an unknown location. HR was there to hear Barry.
2) HR says he isn't a hero like the others and feels he hasn't done anything heroic to help.
3) Foreshadowing when Barry uses Wells' face changer at ARGUS.
4) Joe hesitates to shoot Savitar because he knows that it's HR, not Iris, and that would ruin the plan of having HR sacrifice himself. Barry Doesn't know the plan that Joe, Iris and HR came up with, so that's why Barry thinks it's the real Iris; Barry doesn't know anything. Iris will emerge at the end of next weeks episode.

我都Buy呢個諗法 加上最尾個集既偷拍得一個HR

好野 下季tom又可以有新人物做

我正式宣傳，第二十二集係神作我唔撚想再見到臭西呀

其實明明知道iris 死亡日期時間
點解唔可以到果一日先清Barry 記憶

season3 簡直係.....

點解HR 要死

3x23 promo 果度已經有一個HR 拎住槍?

宣傳

臭西死左啦！

有字幕既22晏D先出

最期待的畫面出現!

一陣barry嘴左落去錫佢就搞笑

savitar好波

Barry: 比你地開心一個星期啦

9估！
今season下集個結局
現在barry入去神速力代替jay
future barry做左現在版barry

睇raw咪得 d英文唔難

可唔可以搞掂埋on9仔 wally呀
佢真係好柒呀

咁係咪佢2024見果個係已經換左 之後過去ba困到痴線變左saviter

馬份呢

有冇人知 片頭同片尾首歌咩名

搵到 murder song- aurora

Youtube啲reaction好正😂😂

HR

臭西終於死

今集同上集終於有返flash s1以前嘅水準

今集真係好刺激完全無悶場

劇情依然咁膠

放臭西入ARGUS個層樓入面咪得囉
又話係層樓度用唔到超能力

我第一個反應都係咁諗

應該下星期好多人失望 邊會咁易死

防唔到件甲掛 (雖然都係劇情需要 )

依家先睇下集預告...加多左幕原來HR都有拎槍係現場咁....不過都有可能係佢去左搵iris果陣

唔通住一世咩

雖然想臭西死好耐，但Barry flash to Savitar個陣真係有小小眼濕濕

咁我估佢都唔會夠膽殺入去...至少iris唔會有事...佢地可以慢慢打savitor

邪魔barry扮barry
著住套suit入star lab果下好震撼

先唔講係咪真死，呢集真係幾好睇。
就連之前最憎既iris都順眼左。

係開心既眼淚

巴打你要驗眼
iris 一樣都係咁撚乞人憎
又要怕死又要扮野
明明就係死廢閪一名

54321~~~~~

個bgm真係襯到仆街

轉身果下
HR呆撚左

Barry開到未來Barry都開到

第一個回覆

成集都悶到仆街。。。。。

膠劇情按２連３

望下人地ＳＨＩＥＬＤ啦屌

屎VS屎

爛面Barry 扮flash入去 呢下真係
最震撼係無論中間過程幾努力 個結局係改變唔到
Barry求佢好殺iris 跟住跑過去 killer frost 同Cisco 係森林
雖然知道iris 肯定唔會死 但最尾bazuka射埋去 無效個下真係幾絕望 今集算係咁

Julian去左邊?

Iris死左後鏡頭見到HR wo

點解savitar 慢左咁多⋯⋯⋯

拎槍個個鏡頭始終係promo入面 時間位未必係殺人之後
HR呢個theory係因應番偷拍流出入面出現既人最好既解釋
加上今集特登要用支筆 同埋後面Joe既表情 呢個theory真係最fit
除非Barry又run back in time啦

Captain cold d 戲好似好浮誇 但又好鬼過癮

睇生肉

今季shield好好睇，flash依季就真係屎啦

咪又係入左framework 先好睇少少。上半季唯一睇頭係ghost rider 。

agge, 之前有eddie既時候仲想留住barry做兵
臭西1

Flash今季真係好差，三季倒模咁，今季仲要成班人on99咁

今集巴仔搵咗 Snart 去 Star Labs，跟住比人話鳩佢你又 time travel 我覺得好撚好笑

其實我覺得第二季幾好睇，Zoom 真係好撚霸氣，打柒巴仔果集真係拍到佢個氣勢出黎，覺得佢好撚快

點解唔放佢入ARGUS總部

flash季季有邊季唔係

一 二
三(全季差)

40幾分鐘得幾分鐘係好睇 搵captain cold 果段好似攝時間咁

都唔係既，想偷野但又想搵人幫手偷snart最好不過

點解vibe有teleport能力但係唔用黎偷個能量

就算俾佢傳到入去都出唔番黎

同埋簽左佢客串點都要用下

Argus入面用唔到能量啊偵探

第一季fun
第二季meh
第三季Barry stop fucking the timeline!

咁放iris入去咪得？

盲生

華生 再講落去既話幾多條腸都唔夠連登仔突

岩岩開波睇
一聽到首歌 咩 five four three two one he hold 即刻GOOGLE

下面已經有留言話flash帶佢地黎
估唔到咁多同路人

最後
點解做咁多野都救唔到

No strings on me

Snart

好野條撚屌iris終於肯死了 仲唔到我個patty bb 上場做正印

Barry同Captain Cold

Barry: To save iris' life. I'll do anything.
Lyla: Not anything

漫畫其實有無超能力壓制器 有d屈機

死嗰個係hr嚟

入個場都咁多暗號

Captain Cold係地底睇果堆監獄望左咁內既，唔通佢個妹係入面？

captain cold真係好撚型
成日都咁高智商

Barry: lyra你再咁多野講 我travel back殺你老母

個shot有bugs
明明hr舉完槍 savitor即走
下一個shot hr無舉槍

都係果句啦，開頭明明講到薩仔跑得快過小明，依家就慢到火車咁

SAME

好似特登中咁，
想show舊石仔喺Barry面前也文也武

Zoom個故我覺得好睇D
同埋zoom做得有霸氣
RF都無得輸 wells正
對比而家個savitor食屎啦 連個由來都解釋唔到

今集慢咩?

開盤啦

Iris死左
HR死左
第3者死左

今集有snart做cast係唔差
但偷野個故有點兒老土
最後幾分鐘係有season final前1集既水準同節奏

btw Savitor其實係咪知Vibe可以限制Speedstar能力，所以叫Killer Forst洗開佢 ?
但劇又無show過Cisco能力成熟到咁

連最基本自圓其說都做唔撚到, 一句雞同雞旦, 屌佢咩,
除非臭西真係死o左, 如果唔係今季都幾垃圾

gyspy好似得
好似咁寸?

岩岩睇完 最尾好撚趕咁

首歌好好聽啊

咁咪有bug囉
hr爆之前iris已經去左e2，hr無啦啦自願代替iris？同埋hr內疚個幕既內心戲好真wor，亦都唔需要淨係扮比cisco 睇,所以唔似hr扮iris，iris扮hr

應該都係，預告成日誤導人，影hr個shot都唔知係幾時嘅

不過享受臭西死訊一個星期都好

She will be back in next week, I guarantee it

當Barry苦惱緊點開道門的時候,Snart用左3X秒就開左果下笑左出黎

Cisco仲要講到道門點樣巴閉

隊長講製定計劃幾好笑
都知自己成日錯

臭西隻戒子會唔會係關鍵？有度專登影佢比隻戒子Joe保管 而第一次巴仔係未來見臭西死個陣臭西係有戴戒子 照咁樣諗死個個真係好大機會係HR 一係就個變樣科技令hr有埋隻戒子 一係就joe比隻戒子hr戴等薩 唔懷疑臭西係堅定流 sorry for 1999

利申：睇臭西死個陣無留意臭西有無戴戒子

睇最尾一集既相已經知佢冇死

仲有個問題

HR就算唔講比future barry 聽收埋左臭西係earth 2，佢講比真個個barry聽， future barry咪又係會知。future barry即刻有新記憶架嘛好似今集偷能量咁跟本就應該成team 收埋iris都唔可以話比barry知

應該要永遠唔見 咁佢咪唔知係邊 殺唔到

我記得第一次死係無
所以為左改變未來barry先求婚比戒指佢

幾鍾意今集開頭同尾首選曲 感覺今集新似返d樣

好想臭西死

首歌真係fit哂呢集

雖然iris唔係咁多人鐘意..先唔理佢真死定假死
佢死嗰下慢動作影住Barry好無助咁出盡奶力跑過去
再加埋iris條片..都係有少少感觸

究竟最後一集用咩災難收尾

Julian去咗邊?

係
即係巴仔其實咩都改變唔到
呢季白做

下集就接受唔到佢死再time travel 完

可以比wally 狂打

下季唔好再time travel啦,諗多D新角色仲好

一代神劇prison break 無人睇

開頭又唔怕死, 走去比黑社會拎槍對住心口
之後又要麻煩Caitlyn 變人肉雪櫃救佢
呢頭又話人求婚出發點係錯
後尾又翻兜

根本就係classic 死臭閪港女

救唔到咪好
3季睇得最開心最爽就係呢幕

Youtube有個theory話係Joe West死

第一季叫解釋到個timeline
始終time travel 亂搞就會死

諗住season1 ok, 之後唔會亂黎.......
屌

下....
見到iris
我感動到想喊

不如話係earth2 iris 啦

無還手o者
打完都無傷過

佢個strategy prison break都岩洗

可能係

如果係joe係E2果陣換左係合理好多...不過都係果個原因...
之前leak見到joe同iris都係最後一集度

flash vanish in crisis

我同巴打一樣...但係佢死果陣好少影手

如果係HR扮既話...佢應該係cisco同佢講完野之後用隻爪搵到savitor係邊然後同iris換左....不過20分鐘內好似有D勉強咁

應該係套套劇都啱洗

呢個真係要學黎扮下型

外國有人估條bitch無死到 死既係HR 用左果個變臉技術呃future flash

追post啦屌你

無人講argus入面cheetah既？係wonder woman個喎

我都見到...不過得個名 我覺得TV整cheetah可能會好樣衰....

其實都唔係想見樣，不過都開心都叫有少少連到去wonder woman

佢個HQ

framework 之前淨係ghost rider 已經好好睇

入埋framework 直頭第2個層次啦，角色每個都有新演繹，又有啲舊角色出返場，加埋aida 演技

淨係framework 已經屌打flash 成季

條八婆終於俾人插死左啦!

果part咪得Ghost rider 好睇囉
劇情鳩到咁
仲有Framework我一d都唔覺得有咩咁破格/正。
只係由屎變番普通水準。

根本就應該搵lyla收埋臭西

主線應該吹同臭西以後唔見懶感人，跟住解決Savitar ，之後barry入番speed forece換番Jay出黎收季

搞咁多野多餘

其實係臭西time remnant死

無sf好似玩唔到呢味

琴日睇個時見到
心諗有係cw universe出現過咩
原來第1次出only

然後下個season e01
jessis沖入sf 搵巴仔
話wally係出面死左 要搵barry出山救世界

臭西你死就死啦，又要拍段片，又要食魚子醬，
正仆街屌你老母

老老實實 今季flash我都覺麻麻 隔離arrow好睇好多

捉心理捉到
BTW,Olicity

Arrow 同lot今季都好正，我都估唔到我會咁期待

shield s4上半都叫屎既話，flash s3可以用咩黎形容

都係屎。

哈

呢季shield真係好睇喎，頭三季我睇咗幾集頂唔順無再追，呢季由頭追到尾。
反而the flash真係…第一同第二季都好睇，第三季變到唔知想點咁。

肯定係hr,本來睇未來個陣hr都係拎住支槍係天台
今次剩係得joe

有e2 wells，之前去未來個個都係e2 wells 黎

定位唔同
flash淪為soap opera

睇過邊套係出色d

好奇問下，Star Lab到底點樣交電費，那有錢，你老母

cisco caitlin人工呢?

一開波講到argus棟野咁安全,連barry都入唔到去
咁叫臭西入去哩埋咪得

HR今集講左話佢自己冇人工，可能佢地都係

馬份今集去撚左屙屎？
唔好同我講佢下一集係個森林到出現

唔係好似話過係靠s1個wells啲資產運作緊咩

馬份E22都唔見人 係好奇怪

睇返第10集啦
Barry話之前佢唔係度，但未來改變左所以佢係度，佢講明果個係hr,戴晒帽，造型同hr一樣，係天台拎住槍。
今集cisco問佢準備好？會唔會去，即係佢本身就係會係天台
但今集最後天台得joe
Hr唔見左，肯定係扮左iris

flash post 就鐘意睇人講 "肯定係xxxx"

邊有可能扮到iris
iris一直喺e2
hr仲喺e1同沙仔講左臭西喺e2
然後都無同臭西接觸機會
一係臭西被送去e2之前就已經調左
但變相臭西父女戲同hr果種無存在感既戲都係假既

人類總是...

可能係barry travel back fuck up season final所以先唔中

留名待笑

有人話無咁多錢請佢同king shark喺出一集出現

唔知下集出唔出呢首
預吿用呢首好撚fit

比返對上一次 "肯定係" 既柒頭圖比返果位巴打參考

愈爆對自己個要愈有信心!
加油!

Sor囉
我覆緊佢講話果個係e2 well個句
收返最後肯定係個句
人地第10集都話果個係hr

唔見你cap佢圖笑9佢話佢果個係e2 wells係錯
On9

你話肯定呀嘛
咪cap 定你圖睇下囉

笑柒人地theory依樣嘢真係好似以前高登果個flash post既芒果蛋糕炒米

估下劇情都要笑鳩人
咁討論啲乜

Supergirl crossover 🤤

有時講兩句唔啱佢心水都起曬鋼咁，再不停追擊你
十足十啲反社會毒撚咁

屌 原來係芒狗？

仲要狙人theory果下好笑

話時話
flashpoint條timeline消失左（Lot S1同Flash S1ー2同ArrowS1ー4）
照道理lot個世界都會有變
再加上lot Dragon finale原本劇情既legend自我犧牲being erased from timeline
咁點解snart仲未死

一套劇玩time travel已經夠亂
兩套劇玩仲更加亂
然後兩套crossover

其實有錢請到咁大粒，劇本點解會咁差

劇情講到ba起19世紀度捉佢返黎 睇咗最新一集未？

不過點解snart會去咗19世紀

未必係同一個人

芒狗真係經鳩典

睇左先r爆頭
兩邊timeline都erase左一次
但兩邊照一樣crossover

死左

無左佢柒事D圖

重睇lot第一季咪知囉

芒狗有用返佢個名，早排係公海d po見到

但真係太奇突
最重要時刻唔係到? 仲要明明去未來個時見殺iris時佢唔係到 唔係特別應該搵julian係到咩

可能lot出動個時/停留時
barry去搵snart 咁佢travel去snart未死時咪得? 同埋lot season final erase or not其實無關係 snart一早死左啦

flashpoint timeline係消失左
但只係微影響左lot s1 flash s1-2 arrow s1-4
大體主線應該係一樣 係細節唔同

啱呀
HR都冇機會比薩仔捉走

LOT好似冇影響

邊撚個黎 ?

笑鳩人咁肯定預知劇情都要比你屌
咁討論d 乜

sor , 唔係"估下"劇情

2位巴打都係savitar
未來撚黎
一早已經肯定左劇情啦

savitar 肯定係original timeline 既barry
savitar 殺果個肯定係HR

博士咪多左個女囉

Block左佢唔洗煩

同芒狗一樣死撐

個女係LoT入面博士干預歷史搞出黎，唔關flashpoint事

你重新睇多次lot season2
Lily係博士自己同佢後生嗰陣既自己講要重視老婆多d
後生版博士聽完之後就返屋企同老婆扑野，之後先有左lily
完全唔關flashpoint事

Arrow裡面，好似得John, 佢個女變咗做Baby John (好似About Time情節，wtf)

原來on9仔黎

愈block 我對自己個theory 愈有信心!

同芒狗隻過街老鼠一樣

有冇依家係咁loop aurora啲歌

馬份個accent

Julian好勁？

笑人theory vs 笑人肯定theory
好難分咩 ?

有聽十次八次54321

你見成個post無人理佢就知

其他歌都好撚正

有咩推介

冇追po 今季係完左定仲有下集 最新個集睇到我一舊雲 又唔覺有trailer個d

仲有一集

唔知點解我覺得未來flash會翻黎救駕

Warrior 同埋Runaway 都唔錯

Warrior岩我聽 另外果首無咩feel

慘得過你post 埋d on9 theory
周圍屌其他人theory 之後都無人理?

btw ps4 Injustice 2 Flash 同Reverse Flash 故事幾好睇, 有少少同cw flash 布關

係度講fan theory如果唔中既話，就會被人狙擊架啦

如果Barry喺不久嘅未來都幫到自己整到咁highclass嘅甲，咁thwane都無理由仲係著皮衣喎其實

你岩

二伯方：那有錢，你老母

條女唔係解釋佢套裝甲係因為佢跑得太快...唔用套甲會俾自己產生D電困住咩...
RF又無跑得咁快....做咩要裝套會整慢自己既野

Tracy Brand好正，有冇同好？

我們都是HR

其他巴打d theory 就係on9 同bug
傻鳩babygroot d 垃圾theory 就係皇道

比d 信心黎

你地爭飽佢，我要Jesse quick夠

我要patty

3p ok？

有bug 有信心呀屌你老母

前3頁你咪又係笑鳩個巴打個theory
又要起埋底，之後又不停loop
講fan theory唔中就要被人狙撃，咁洗撚討論

咪理個on9仔啦
Block左佢咪算

一早block左

人地巴打講個theory 出黎
就要比條垃圾groot 笑鳩佢on9
講fan theory 都要比人笑, 洗撚討論?

而家擺明狙擊條垃圾閪babygroot 啦
唔撚柒得?

21頁比你笑果個巴打原來又係babygroot?

你有咩資格講依段嘢

芒狗唔知仲有冇睇flash呢，難得連登flash post有個人同佢一樣咁柒

仲要同佢一樣成日屌ezra miller樣衰

條撚屌真係UP得就UP
我同人討論點解savitar無可能唔係Barry就話我笑人

係佢架啦，話親佢係都同一個反應
說話模式，觀點，On9程度都一致

講到咁"肯定"去屌另一個巴打
梗係cap 佢圖準備星期二鞭屍啦
有乜問題?

屌鳩人講自己d on9 theory 就得
人地講theory 就肯定係錯

2條友根本就一撚樣

收皮啦
cap 曬圖啦一早
你有撚"討論"過

人地打一大段野
你一句 "bug 到on9" 就收人皮

得罪講句
你d on9 theory 咪又係自推3,4 次都無人理
仲要咩 "愈爆愈有信心"

屌你啦
自己衝出黎柒就咪理串鳩其他巴打啦傻鳩

學撚屌babygroot 一樣
自推on9 theory 先

講明先
條傻閪屌得愈多巴打,
我對自己d cap 圖就愈有信心

你cap圖笑人就冇問題，人地講其他人theory錯就係有問題

要嗌交就出去嗌
咪撚係到搞搞震

Sor
係純粹睇唔過眼先屌鳩佢，之後唔會再理佢啦

Block左佢咪得

你追post 先再鳩up啦

人地講theory

佢就係講"肯定"自己個theory 去屌鳩其他巴打

"睇唔過眼" cap 佢圖留黎鞭屍有問題?

咪撚半路出黎鳩up 啦柒頭

兩條柒頭屌巴打就得

屌返佢轉頭就係嗌交

仲有幾條傻鳩衝出黎好似狗咁護主

唔鐘意睇就唔洗睇

總之d cap 圖

babygroot 屌人一句我就post 一次

吹呀?

好撚威呀
有無信心寫多幾個theory 出黎再屌鳩其他巴打?

記得自推多幾次呀屌你老尾

我都記得呢條撚屌呀

隻狗同宜家呢隻差唔多

噪Earth2果個？

好似估錯曬....HR都唔洗死....
剛剛睇左S4 文字介紹....以下係其中一段
With the help of his adoptive father, Joe West (Jesse L. Martin), his lifelong best friend and love interest Iris West (Candice Patton), and his friends at S.T.A.R. Labs — Cisco Ramon (Carlos Valdes), C.S.I Julian Albert (Tom Felton), and an Earth-19 novelist named H.R. Wells (Tom Cavanaugh) — Barry continues to protect the people of Central City from the meta-humans that threaten it
可能佢真係唔洗死

"屌你個巴打錯撚曬, 又bug 又on9..... 我肯定係HR!"

KF無左

網上有人話依個未必係完全正確，因為cw唔想劇透s3結局

Dllm劇透就pink啦
睇撚到season final黎劇透死全家

我都覺....好似咩人都無死咁...如果唔係HR真係諗唔到邊個係23死果個

我諗你咁驚劇透唔好入黎住啦....大把23 d leak相呀

同埋果段都唔係咩劇透姐...S4 intro黎... 前幾頁D相/片劇透得仲勁

而家全世界估緊hr死唔死
一post出黎咪透晒
仲要賴醒第1句劈頭就話唔死

你POST簡介都無咩野
但唔好一野第1句就講最重要既野

leak相個d 你唔pay attention唔會睇到張圖有咩人物係到
但字 正常人睇回覆一定睇左第1行先知係透

係FINALE啊............

my bad

我話好似炸喎.....屌估下野都唔得....都係估佢無死姐
同前面估佢死都一樣係估姐
大人...係庭上估下野有無罪

我無睇你後面埋字呀
見你post晒簡介黎prove無死

屌
你估撚毛呀
「好似估錯曬....HR都唔洗死....」
你撚係估呀

你話緊人估錯晒咋 自己先岩 仲拎埋簡介prove
仲扮野話自己估緊

估都要有理據
唔通就咁一句你地估錯晒 hr無死咁樣？
同埋佢邊到透
之後都話左未必可信

sor呀 我真心只睇第1句
個語氣係肯定到十足十 之後一見有season 4簡介已經飛左
無見話可唔可信
但佢post一定可信既野(season 4簡介) 仲係估...? 明明係firm
唔通就咁一句你地估錯晒 hr無死咁樣？ 可以pink字 唔一定要唔post 爆人有無死都唔算透

如果我個意思令你覺得我好firm我先道歉...
我一開始頭兩個字已經講定好似...因為我知呢段就算係真都未代表一定劇情會係咁...
我無諗住要每句都打埋「好似」先會令人覺得唔係劇透
我下次會打做一句或者打做「好似估錯曬....HR好似都唔洗死....」
同埋好老實講一路我都覺得呢個劇情討論post同另一個CW post好似都唔係太介意講埋之後未做D劇情/劇透....所以先無習慣性粉字....
之前post 23 leak video同相係度出曬邊個無死都無咁敏感....

如果hr唔洗死
咁到底邊個死

Iris比人吉死，又會點解釋佢死唔去

所以

好期待星期三

不過hr個演員 3季都做唔同角色
下季會繼續做hr定又做新角

無左Tom Cavanagh flash真係唔洗睇

繼續做HR 同tracy brand 感情線啦

HR同Cisco都不可小

如果無佢地兩個其實可以棄

如果係iris死
今季都未至於太垃圾

點知S4就係要Iris返生

CS到底有冇機會出返嚟
Cisco到底有冇得破處

Captain Cold話幫Cisco喺佢細妹面前講好說話

未講已經死左

係囉佢都無機會講....快D諗個方法整到佢唔洗死啦

唔知wow咗未

Run，Barry Run

Cisco同喼屎是一對的

barry有危險

當年閃電俠強姦透明人

純粹9UP
Iris應該會死，但復活會唔會係用Philosopher's Stone
既然可以"製造"meta human，咁可能有機復活到普通人 ?
支Bazooka對住舊石完全係廢撚左，舊石應該仲有其他用途

好掛住Season 1今季真係好撚差其實

我覺得今季其實幾好睇
反而arrow真係唔知做乜撚

正如HR一開始咁講 未來係唔會變
雖然係HR爆響口 但就算佢唔爆 我諗都唔會有分別
不過既然未來唔會變 姐係代表barry始終都會困得住savitor?

下 你係咪掉轉左黎講呀

Arrow今季好睇過flash好多喎

Arrow今季拍得住s1,2。Adrian Chase仲做到之前啲boss做唔到嘅野，玩到Oliver一棟都冇

係咪假膠?

巴打係咪travel黎未來....仲睇緊flash S2同arrow S4

最勁既終結技: arrow season 4

arrow s3 and s4 both are on99

olicity

Season 3 the worst

s3講差既話屌打晒其他seasons

今季plot holes多到,又唔煽情,想當年season1 finale睇到眼濕濕

其實嚿魔法石點樣鈣化

Laurel死個集

今季arrow 有plot holes?

the flash我指

S3之後已經冇睇Arrow, 睇唔落去, 好撚唔鐘意Felicity and Friends

係咪講flash?

係啊

其實我幾中意今集

聽日就season finale

今季我淨係鐘意once and future flash之後幾集

埼玉都睇flash

希望下季kid成熟啲 唔好再做on鳩仔

有劇透慎入 唔通出口遁搞掂？

係Flash Post到都比Arrow劇透
上面班友係唔係會比天收？

I am so happy that Iris died. Please don't mess it up tonight.
鬼佬

希望可以好好睇睇，頂，上集真係好唔掂…成集唔知做乜，得頭幾分鐘尾幾分鐘好睇…

正片未播CW就放左條終極劇透片段上youtube 屌

原來唔係CW放 手殘睇左sneak peek #2

希望iris真係死

睇緊live
HR

翻工無得睇，但睇緊人討論
真喺hr

Lag撚到仆街，睇到啲睇唔到啲

phase入件甲度果下幾型

唉

Create flashpoint 最後都要食番後果

Now who is the villain, flash

Savitar又變慢

Trap返自己入speed force 之後s4係咪kid flash主角

非洲彭定康

屌你老母，未睇又比人劇透
到底你哋係咪唔撚識用粉紅色字呀屌

睇完覺得cisco真係好慘 兩個好朋友都走哂

頂 嗰吓我狂loop 入去再變色 好撚型啊
但點解佢會識用套甲？隊把嘢出嚟

講到savitor 有幾撚快 ,又話會殺左joe佢地 之後仲要慢動作比barry phase左出黎
我覺得有d爛尾

屌你咩

未睇唔好入黎

臭西無死
我覺得呢季完全係on9

咪就係

savitor套甲點得番黎?
粒石既來源?
又話係barry比舊石佢既?
都未解釋哂就完

你呀屌你

有得攪女抵返曬啦

其實係咪咁樣當講左blue flash

HR
睇到好撚傷心

barry終於入冊

諗起下季又見到臭西哭喪
我唔想活啦

臭西又死唔去

劇情需要 最後就咁比把槍秒左

可以棄啦

點解冇結尾既

最尾一集本來以為有d精彩既打鬥畫面睇下 點知都係咁

打鬥嚟講呢季真係悶到仆街

HR

屌你老尾 第三季越尾越爛
上集都還好 iris死果度 播隻歌
但係 個finale.. 屌戇鳩鳩咁

有無線上熟肉

Harry過黎淨係講對白

Jesse又唔出現

到底我睇咗啲乜....
點解沙仔可以慢到咁 一開始明明快到睇唔到車尾燈
明明有成3個speedster去捉佢,點知原來巴仔一個就搞得掂
kid flash同jay去左邊
又話未來巴要用TR先搞得掂,家下隻揪就Ko左
最後跑緊都可以比子彈射中 (仲有KF打得中跑緊既black flash )
你話成村超能力者拖到佢比時間erase都無咁嬲

好似講過第四季反派唔再係speedster

BTW 好撚垃圾第3季 ON99 死臭西咪好 真係死HR
留名下季第一集尾BARRY就出返黎

KF>BF>RF

下季係咪唔會見到 Danielle Panabaker
KF 點解突然又可以控制到自己

唔好啊

Speed force prison其實幾時有呢樣嘢 flashpoint後嘅副產物？之後不嬲都冇話要擺個人喺入面㗎
Btw. 巴仔下季可唔可以型少少咁全翻嚟 唔好次次入去都要俾人救咁

臭西一槍打死咗Savitar 咁未要局Barry 入返去speed force 囉
成套野入面得佢最冇作為又廢又閪

要靠snow打black flash
估唔到savitor都唔夠打

唔kill佢 等佢自己消失 咁咪barry win lo

speedster3怪(barry, jay, wally)加埋都唔夠人地savitor抽

Agree
仲諗住iris死左就係精髓
老實講一睇到係HR我已經唔想睇落去

所有配角俾臭閪一個搞到又死又走，好撚賤

沙仔其實唔慢
一直跑黎講
其實巴仔 jay同on9仔都追唔到 到finale都係追唔上
但近戰速度同巴仔相約 睇劇情需要必要時邊個就會好打d

kid flash同jay你當比佢地比沙仔個下降龍十八掌d拳風打低左

最後跑緊都可以比子彈射中<<呢個係flash傳統 偷襲黎講 九成機會中硬 同埋個下沙仔好似未跑盡

劇組冇理由唔知觀眾唔鐘意臭閪 今季為左救佢已經搞到成季on鳩曬

第一二季個陣問過 跟著有巴打話外國其實對臭西無咩特別感覺

仲有iris west話哂都係有comic做reference 好難安排佢真係死....

外國話唔鍾意iris又會拉到去黑白歧視問題 上下forum睇下youtube comments都已經見到好多

佢真係好撚柒
細佬入完Speed force靜靜地 要佢做野就做野順眼好多

有無人覺得最尾barry同joe講果段野 同 nolan版batman第3集 batman最尾同jim gordon 講果段好似

講起有小小似

屌你死臭西 又累死一個人
仲要人地就死 唔理人 走去攬住條仔
真係自私到仆街

咪住先 點解wally仲有能力？
上次ba失憶wally都冇左能力
今次savitor俾人erase 埋 佢點會仲有能力..

定係我get錯野

佢老豆最仆街 一知道死咗個唔係佢個女就WFC

睇怕在CW既DC劇都逃唔出第三季質素會下跌既情況

black flash就咁死左..

可能Supergirl會唔同呢 頭兩季已經咁柒

KF>BF

臨尾close up臭西

算啦 個編劇自己都玩到壞哂
唔好執著呢啲啦

SG唔驚，最怕Lot又跌返

三個有兩個都係齋陪跑

嗰兩個唔知跑撚左去邊

樣衰到 想打爆個mon

點解唔用助推

屬性相剋
咁岩

sg已經無咩得好再差
係finale好小小

Black flash 係hurter?
姐係上季zoom?
唔記得左

好撚on9
hr死左 大家好開心
WTF?

yes 上季zoom比d催狂魔吸完精之後變blackflash
同埋可以係LOT season2見到blackflash

係

博士最慘SAD

如果唔睇lot係咪唔會明白點解zoom會變black flash

出左字幕版未

睇lot純粹係睇下rf幾驚blackflash
同blackflash既誕生無關係 無拍過

sub hd down外掛字or
內嵌版

你係咪無睇過 the flash season 2

咪係囉

淨係記得zoom比隻怪食左
唔太記得

突破盲點

頂好廢
要偷人件甲先夠人打

Btw arrow都幾好睇

我諗同RF俾人erase左之後 第一季既事依然有發生係同一個道理

wally係speed force出黎成個on9仔咁
jay一出黎就咁生猛

見到勁開心攬埋，真係.....

KF下季仲會唔會做常規角色

已經唔再諗，依家套嘢根本亂咁嚟

見到HR死左兩個西只係顧自己真係想打爆mon

我睇埋今集覺得Black flash 應該係一隻無限復活嘅怪物黎。

killer frost 都係話see you later,我諗black flash 係會比人打死，但識無限復活。就好似上次speed force barry打死佢一樣，但lot 照繼續追rf。

咁會合理化成件事。

我都係咁諗

上次BA失憶令wally冇能力正常丫，因為係BA做左FP,而呢個fp 既wally先有能力。而erase左既savitor已經本身就係TR所以唔會影響到wally能力。

savitar

想感化Savitar但係失敗個度好好笑

但我覺得場決鬥好睇過上季zoom個個上季個最後對決hea得太緊要。

之後變savitor
Btw, barry 2024先消失

下季出返來架啦

下季應該講flash大流行時件
漫畫其中有度講sf走火係咁放電整左好多speedster, BA定wally要開班教人用sf, 好似個故事係接落godspeed度, godspeed係量產入面最勁果個可以同時存在兩個地方

其實係咪佢地都比一開始快左好多？
中間barry訓練wally都話佢應該夠快救到iris

成季barry好似無咩做野，集集都係HR同Cisco幫佢同救佢，最後直情削弱沙仔能力先收到季

有冇咁多錢整cg呀

savitor唔慢...不過係後面單對單果度突然弱化左佢...
suppose 就算barry入左套甲都未至於可以快過佢無甲咁多

痴鳩線
條臭西岩岩去完喪禮仲可以同barry係屋企笑笑笑
我屌你老母啦你累死左HR仲可以笑笑笑一啲都唔內疚
睇到講粗口

係BA教呀....我無記錯佢果陣仲識左條新女添[size=1][雖然好似俾godspeed整走左(好似話無死)/size=1]...但佢又話下季唔係speedster做main villain...睇佢係咁tease似係thinker做boss

係BA教呀....我無記錯佢果陣仲識左條新女添[雖然好似俾godspeed整走左(好似話無死)...但佢又話下季唔係speedster做main villain...睇佢係咁tease似係thinker做boss
sorry上面個size整錯左

好正啊呢季

我好矛盾....一邊覺得IRIS死只係令我高興做唔到佢想帶俾觀眾sad既感覺反而HR我真係sad同想喊 覺得拍得幾好....但一邊想IRIS條八婆死

狗男女

btw宜家tom連Iris west都做過喇

其實咁樣諗
BF=speed force
只要speed force仲係到佢就會無限出現

今集舖排真係勁差，中間感化Savitar完全唔知做乜，又話勸Tracy Brand幫手，勸勸下又無左回事

要解釋應該係呢個原因

係成季都好唔掂

諗落其實真係一樣....解釋點解S1 RF消失左但之後S2仲有個佢既原理

see you later應該唔係真係see you later咁既意思
似寸下佢
同埋blackflash會唔會無限復活 KF應該唔會知

以為口遁成功
有小小估唔到

最終戰我覺得ok 多左人物出場打
但boss描繪得差過上季

其實combat黎講
savitor之前都唔係勁巴仔好多

第一次殺唔到去到starlab殺多次咪得囉
既然殺isis係為佐自己續命
係咪都落手先保自己命仔再諗未來唔得既

Tracy Brand單野其實係小小怪
但唔係非常怪
最終佢應該係會幫手 諗下點樣令沙仔唔消失
但之後都轉左去第2單野到(沙仔原來扮投降)

iris

去到starlab已經話左 再殺都無用

屌你老尾on9巴仔

Barry變奸可以寫得好睇，但係過程hea到用5分鐘用Savitar把口講番出黎就算

睇左3分鍾已經想熄左去
HR幫佢頂左 IRIS仲攬住佢老豆好開心自己唔死得咁
真心 完全唔感人

我估就應該係：
Barry失憶，所有版本既Barry(包括Savitar)都會失憶
即係任何一個版本既Barry都唔會用philosopher's stone去令Wally變成kid flash
但係今集savitar消失，消失既只係Savitar既其中一個版本
係未來點都會有一個受speedforce保護緊既Savitar返黎令Wally攞到能力

屌你老母爛尾

最尾flash有咩可能追到savitor

垃圾

個theory同rf一樣
Savitor個timeline 係佢令到wally有speed之後消失
失憶係會令到Savitor 唔會返過去 所以wally冇speed
但係依家係佢返左過去 比左speed wally 之後比人erase

點解s1 rf即刻erase但係宜家savitar就搞咁耐

其實有無人知philosopher's stone 點黎？

會唔會係救barry而整出來

好似到最後都無講點黎同埋點解沙仔有粒石

大家覺得WELLS個演員下輯會唔會再做新角色
定做返e2 WELLS

咁下一輯 wally做主角？
有冇漫畫jj透露下佢點出番黎

Jay 西裝型到仆街

係咪冇下季？佢咁樣完季
H.R. 點解你要為個臭雞死啊 由得個臭雞死左佢算啦

有第四季
敵人好似就係future barry係star lab講果個

E2 wells

似e2
應承左留低

漫畫應該無sf prison呢樣野

係都唔錯
佢個女可以固定班底

DeVoe

爛到仆街

Caitlin 係咪可以控制到自己做killer frost或者做番自己

捉撚住佢啪解藥啦唉

最尾一集宿敵一戰毫無張力
翻查ep.23個編劇叫David McWhirter
而ep.21講Barry無左memory果集都係佢寫
今季最撚垃圾就係呢兩集
反而ep.19講Barry去未來由Tom Cavanagh寫好撚高汁

自己比綠帽自己

成季都唔知做緊咩，仲衰過sg ，係得ep19同上集叫好dd

算唔算帶帽
條女同未來既自己扑

媽啊短短幾分鐘經歷左幾多種情緒變化

個頭寄晒囍帖 呢頭又話陰陽相隔

好心節奏做好d唔好趕頭趕尾啦

睇到燥左

屌，最後Joe同BA講嘢果段流左少少馬尿
但整體Season3都唔好睇

屌HR死撚左真係好撚Sad

痴撚線，正一累人累物

其實今個Season最撚慘一定係Cisco
明明Iris死都唔撚關自己事，但為左個老死仆心仆命。
點撚知最後為左Iris，HR死左，Caitlin走左(連個人格都死埋)，Best Friend仲要入撚埋冊
事不關己但損失最多

感覺好草草了事 打鬥場面少撚到呢 savitor 嚴重弱化 無左甲之後廢到仆街
另外第四季真係唔想睇wally

Wally d演技淨係識係到鳩笑

希望加入白人wally

best fd?

BA

之後佢就去咗izombie

頂入冊

個妝真係好punk

起碼Harrison返左黎
不過臭西
好似冇人關心HR咁

Wally今季真係零貢獻，
希望下季啲編劇真係生生性性寫返佢出色啲

HR風趣啲

hr 屌你老味死臭西 其實有flashpoint 其中一個要素都係條臭西s2尾鼓勵巴仔去救老母，條臭西死都係自作自受啫 點解要hr 受

好撚on9

咁佢都叫做死左既

一開始我仲以為HR係奸角
明明開頭好似有野隱瞞住barry佢地咁

本身caitlin個人格應該死左
今集嗰個好似都係killer frost既人格黎

屌你個臭西 HR死左好撚sad啊

咪就係隱瞞住佢係一個唔識Science既作家

好人mode

屌岩岩睇完 淨係最尾joe同巴仔講嘅野有少少想流馬尿之外
沙佛他比巴仔入甲之後變紅光佢再講i get it個到帶出嘅結論就係沙佛他可以係任何時間線嘅巴仔 只要佢比憤怒沖昏頭腦就會係沙佛他
同埋最尾我覺得下季應該會係搵tracy 搵方法整走個speed force prison 因為個prison 本身係tracy 幫未來巴仔整出黎 咁整得出黎就自然有方法解除番啦

我諗起hulk

唔需要解除
俾個籍口speed force 放人就ok
Btw今季ending 終於無返去救呀媽

係啊媽唔撚想有個臭西新抱所以先接撚走左B.A.

其實最後Barry可以整個time remnant入個speedforce
之後入邊嗰個癲咗變savitar

其實今集都已經講左唔洗癲都可以做 只要佢太過嬲就可以

但本身好似係無speed force prison ?係ft之後佢要救臭閪先搵tracy整出黎

臭西
成個Team flash好似好開心即使hr死左，一啲傷感都冇dllm
hr 職安真漢子
今集係咪唔夠budget 做打鬥場面同宿敵一戰打場面少到

black flash好撚勁，連savitor都唔夠抽

唔知有冇人留意到上集Argus有豹女

留名等睇barry出返黎臭雞已經比第二個屌緊

可以去睇lot 第二季第十集
rf驚black flash驚到個樣瀨屎

因為佢係speedsters嘅死神 比佢捉到就會好似依扑方咁消失

依家連所羅門都冇埋

會唔會下季真係無巴仔架 撞正JL上 dc最興依味野

而家我有少少confuse, 究竟speed force 同 speed force prison 係同一樣野定係兩樣野來? speed force就係神速力，即係本身自然存在起DC世界入面既一種力量, 而speed force prison係tracy用佢支炮整出來既野令人可以困起speed force入面? 如果 speed force=speed force prison，咁即使係tracy都唔可以救佢出來，因為困住一個人係定律? 我唔明

好大機會

Speed force prision呢樣野又係講得唔清唔楚

重有今集一開波搞乜野聖人mode...成個劇情on99禁，根本唔需要個一part

加長大戰個位重好，禁難得三個flash同場...

今季結局真係好唔得，好無說服力

speed force prison 好似係未來barry叫tracy利用speed force 幫佢整

唉，屌X2046

今季唯一開心始終都係入Speed force唔洗同臭西一齊

呢集真係垃圾
講打鬥佢又好似草草了事咁
講劇情 又講到唔清唔楚
一係冇解釋 一係就點講都講唔通
好失望

最後呢集我睇左啲乜
點解HR犧牲自己果幕
全team人好似得HR條女覺得慘
其他人覺得好撚彩係HR 唔係臭西咁

講左
粒石係硬化左既speedforce

你對呢個答案滿意啦？
點解會有呢舊石？
點解佢可以令人有power？
點解有咗佢可以離開sf prison？

屌你呢集真係好撚爛
SAD完又開心 開心完又SAD咁
但嗰種SAD又完全feel唔到
HR臨死前BA仲掛住隻臭西 心不在焉
場打鬥又係on99 散開一忽忽咁 另外兩個跑跑下消失埋
仲有最尾幾分鐘由派帖到BA入SF冇feel到
唯一有少少sad就係BA同Joe段對話
最後仲要近鏡影臭西

btw 真心覺得HR同Cisco好慘

淨係hr 個funeral 果句都夠攞emmy

其實Tracy一開始係因為HR先加入Team Flash，而家HR死左佢同其他人又唔熟，竟然仲願意留係Team Flash
不過佢對Savitar企硬夠骨氣

究竟superspeed同整幻覺同上身有咩關係?

穿透

speedster既腎石黎

sorry我見本身個巴打淨係問粒石點黎
咁講真今季的確唔掂，好多bug位，好多野解釋唔清楚
今集話感化Savitar呢部份其實唔要都得
浪費左啲時間足夠用黎解釋粒石既能力
btw啲製作人仲話睇完結局觀眾一定會喊

喊左

爛到喊

由頭開始睇番savitor vs barry
barry其實無快過, savitor就每次都慢好多
最尾仲要行路咁慢話佢殺joe wally

可能大家睇野快左，巴快左，沙無變

我近排發覺睇野愈黎愈慢

咁我知道 你愈嚟愈快啦

speed force prison第一個入去係邊個

睇完成季終於可以講：真係好撚垃圾

仲衰過Arrow S4，成季無張力，比第1/2季差九皮，屌你老母

最高汁真係S1

Speed force 跑緊但係比子彈打中，
我屌你咩

Iris 開槍之後話我救咗你 好似好威咁

睇埋今集正式宣佈 Flash S3 係垃撚圾都不如，
劇情多 bug 又鳩到震，仲衰過 TVB d 膠劇，
今季咁樣完會唔會廢得滯比人取消咗 S4

佢依家整巴仔入去都係因為JL 問題

佢套電影2018先出
睇死劇情handle唔到 好似之前幾套電影鋪排咁差
btw有冇機會見番電影個回力鏢佬

S2同Zoom唔同既鬥智鬥力鬥快都好好睇，今季

迫人睇果條弱智人士做巴仔 Flash

唔會再比錢入場睇垃圾

邊關事，9月新一季都出番黎啦

其實沙仔好撚慘

其實佢個時唔快
睇d電就知 得d電仔

真係關事咩

上個post定唔知頭幾版有巴打post過話 s4s5唔會有flash 因wdc 唔比出

我覺得可信性好低喎
主角seaosn finale會走去其他地方，然後下一季開始再番黎，係英雄劇既公式之一

點會唔出 應該第一集尾就出得返來

係cw英雄劇公式

屙仔s2去煉獄返嚟

成季好多位都要飛撚住黎睇

依一季１０分我俾３分啦

呢季Flashj真係麻麻

呢季無論劇情鋪排 打鬥場面 定 角色描寫 全部都唔掂
係crossover 個幾集叫吸引啲

係咪劇透左下季用cerebral inhibitor打devoe

其實咁搞法下季咪會做重複既野
Team Flash知道點對付敵人
然而敵人始終都係快team flash一步

無賴幫

Captain cold

好心黑閃得3秒戲份 唔出好過出啦
係都要整柒人

其實savitor之前快到咁應該係因為佢仲係speedforce入面佢由第一點去第二點兩個地方之間既穿越其實係係speedforce裏面而唔係實地跑過去
所以你見第一次捉住barry跑個幕可以近乎同一時間出現係多個地方
其次亦因為咁所以只有speedster先可以見到佢地
咁依家出返來無被困係speedforce到咁去返正常少少既既速度雖然都係快過其實speedster（因為件甲既緣故）
同埋你見第一次出現savitor係拍到似穿越咁
無被困speedforce之後就同返其實人一樣拍到係係路到跑咁

呢幕應該係突登拍出來講HR大意爆響口
本身barry都講左唔好話佢知Iris係邊
到最後佢地得意忘形俾savitor有位入到繼而HR大意爆響口跟住突寫佢內疚既戲
我睇劇會咁分析每個鏡頭有錯請討論

Arrow Finale

最尾開心完唔夠一秒即刻o撚左咀

好睇到

博士個女唔關barry事唔好入錯佢數
係博士穿越時間個時同左年輕既自己唔知講左啲咩令年輕既自己改變左一啲想法先有個女出現
博士條timeline係佢自己fuck既

過番隔離poat講好d

無錯，其實佢咁鋪已經證明左係佢會死
不過認真 其實要令沙仔搵唔到iris方法上一集都講左，只能說編劇今輯完全唔掂

有樣野今季又無講

點解savitar季初可以控制馬份幫佢做野，係佢既能力定點

馬份接觸左舊石

其實 black flash 係不死，係part of speed force

舊石真係做咩都得

Cisco個演員其實係咪唔出名？

演戲方面第一套就係flash

估下下一個Harrison wells 點稱呼

下季我估都係e2果個

ba唔加速嗰陣都睇到d水極慢流動喎
我都覺得嗰度好膠 speed force咁勁但輸俾支手槍仔

戲同劇成日都發生
無論你幾快都係會比子彈射中

偷襲九成中
巴仔呢3季都最小中左3 4次

成套劇最好睇係HR cisco
唉

淨係一開頭見HR點樣潛入去救黑人iris都已經on9 啦，TVB橋段 偷入去救人質
成季就圍繞點樣救自己條女，啲談情戲煩到呢

根本編劇們都唔鐘意臭西
臭西唔接受Barry求婚既理由完全係離撚曬地

當馬份connect左speed force
之後比savitar控制

係fp 帶番barry 番黎個rf 去左邊？ 仲諗住佢之後會出現番

想知就睇lot

個理由係咪話唔想為救她而結?唔係好記得

臭西以為巴仔同佢求婚係因為想救佢而唔係愛佢，所以就拒絕咗巴仔求婚

係
屌你仲港過春嬌

Cisco都幾唱得下

睇過其他人既物理分析，好似係關加速事
粒子彈個時已經係高速運動緊
而barry個時只係岩岩岩起動，所以速度係慢過子彈，避唔到

帶番個頭盔先，我睇其他人分析架渣，有錯請其他物理巴打指打

第 4 季公布咗開拍未？

speedplotforce

比起今集HR死左都係度笑，我已經覺得好少嘢

佢唔係有絕症咩

扮野

Wally今季後期好似變左佈景板咁

明明快過柒頭巴仔

幾時出白人wally

太多speedster
劇組控制唔到

最膠係BF畀KF秒

我又父4得冇咩嘢喎

其實好bug 最後future Barry衝去偷襲真barry 但臭西點解會趕得切開槍 就算開到槍 點解會跑得慢過子彈咁多

好似係作出黎為左令肥妹唔好留低陪wally

煲住成季既感想就係，speed force 會降低人智商/專揀低能既做speedster。Barry 咁耐都冇乜長進 跟住大家輪流做錯野， west一家又自私到仆街。好掛住reverse flash

Because They're Black

Joe 個老豆明顯對自己仔女好過對Barry 但又扮哂大愛咁

RF都可以話係咁多個speedster裏面算係清泉

個演完又做得勁好 now run Barry run

員

呢季flash真係麻麻
不過Glee special嗰集幾鐘意

Cisco果集即時串佢Deadman

做音樂劇冇問題但佢啲歌又唔好聽浪費曬班演員唱功

Super girl 唱 Moon river 正

Wrecking ball

我反而覺得
做音樂劇冇問題但唔好咁後先做 主線緊無啦啦音樂劇

冇錯擺係上半季會好好多

覺得Barry 同 super girl 好襯

係幾襯

CW計劃緊岀Titans
如果Wally過去都係一件好事

屌今季真係垃撚垃

垃撚圾

一直覺得Wally牛高馬大廿幾歲人叫自己做Kid Flash好羞恥

好似講左好耐

隔離組有個大隻佬鍾意戴綠帽添

SG件黑鬼？

應該係Wally今季前期寫得太ON9 人氣唔好所以後期雪佢
下季應該會有返D貢獻

臭閪個人氣都唔好 點解唔洗死

hr人氣唔好咩。。點解要代iris死

呢個Wally,不了

加一

臭西一家憑咩覺得Iris條命值錢過hr條命
好撚嬲真係，個個覺得好彩係HR死唔係Iris死

因為佢大把分身

個個都有架啦

每個Season都要死件Harry

但講真team flash有Harrison真係勁過有HR

但得佢一個係每個分身做成季
btw人氣唔差，雖然Harry同eowells高d

Hr係開心果
識得鼓勵其他人

VM美劇死撚左
有冇其他方法睇

如果要用robin唔該千期一定要用nightwing唔好用damian.....

人人app

唔係講明nightwing?
Btw係cw咩？

season一開頭仲以為佢有咩陰謀，
到最後代臭閪死真係好撚唔值